波台CHING走得太前 一早話左杜汶澤係仆街黎

CC台班撚樣後知後覺

樓主當年都走得太前

系

玩屎眼領先全球

支持蓋清將佢地逐一bin c

破樸吧

當日杜汶澤同林慧偉並列連登唔可以屌既人

可惜被卡通片收皮

兩個都被波台手足反過

波台師兄一向有現代竹林七賢之稱，早已道貌岸然，別人看來是狗屁不通，實則早已超凡入聖，只能苦笑世人非看不穿。

下個到達狗

痴撚線 爆下劇情永久DELETE AC加所有留言

當年係高登反澤狗一樣比人圍剿

杜汶澤
仇思達

呢兩個波台反果陣都好多人反對，依家佢地終於後知後覺，下兩個好快到達狗連狗

劇爆BAM人已經好多人屌

然後被yoyo玩殘

粒水狗做架兩？

咪25啦

講自己老母肉酸算唔算架兩

你唔反肉酸 我反你

樓主一早睇穿神驅

你有冇一早睇穿郁民

細蚊仔閱歷唔夠，唔識睇人。

我唔識政治

好人難做